【撐住呀 !】問下自己對唔對得住嗰位烈士？

行完就當嬴咗！？
你問下自己對唔對得住嗰位烈士？
一次半次嘅勝利往往最容易令人衝昏頭腦，
唔好少少甜頭就當自己嬴咗，
千萬唔好忘記自己係為咗咩企出嚟！香港人忍咗咁多年！
今次一定要討回所有公道！
加油啊！香港人！